其實男同男之間有冇純友誼？

我就覺得冇啦

gay

男女都無啦，可況男男，日久生情

無野呀ching

THIS